其實點解香港人接受到OT冇補水

小弟喺澳洲搭正收工
一分鐘都唔會做多
從來未試過OT
先唔講星期六日翻工有倍增
太早同太夜嘅鐘數都會出多啲糧

奴性
獅子山精神

移民過去？

香港都有好多工係唔洗點OT，起碼我都未試過OT，而其他同事OT都有錢補～

咁大個人
冇補水/補假既OT
加埋唔夠1粒鐘

就畢業 之後就會拎pr
奉勸各位喺技術移民list上面嘅巴打好快啲走
依家澳洲政府想增加regional area人口
門檻會低少少

良心老闆

政府係我老闆

做 casual 工 勁fat fat
尤其夜更 而且佢地過7點已經叫開夜 勁多錢

但係casual多數冇fix shift
如果等開飯嘅都唔係幾方便
不過賺吓零用錢真係爽

我果陣返causal有fixed shift
應該係想慳福利所以唔用PT請我
25% 計埋night shift 加成 我差唔多成$30個鐘

好多野做 每日都有唔同新鮮文件
做唔曬d野無人幫我做
唔OT可以點

more detail

Melbourne accouting要80分 點會低 child care就得

講緊regional area呀
幾時有講Melbourne
不嬲melb syd bris gold coast呢啲熱門嘢都高
如果唔係唔洗出新visa去分配人口啦

你causal先有姐
Ft邊有penalty

主要係講緊多咗labour work嘅工可以用嚟申請pr 但係要坐三年移民監喺嗰個regional area先可以申請 而英文要求都會冇咁高
上政府個網可以check有咩visa available同埋邊啲喺skill list上面

你唔o 大把人o
你唔做大把人吼住你個位
唔駛食?
唔駛交租/供樓?
樓主問埋哂D離地問題

試過最遲5點9走
唔忙就5:05走

利申，住樓主個頭

我pt 真係唔知ft會冇penalty喎
最起碼weekend pay點都會高啲掛

30算少，夜更
我Saturday都日頭$31.

你點知我住邊

冇，屌，我地西公司星期六要返去上堂

人有佢天生本性做到既角色, 做到就叫幸福

港豬天生係奴隸, 幸福在於每日OT 4-5小時, 無償

Regional冇幾多地方
WA/NT/

Or

Or TAS

勿相認

btw巴打做邊行

會計

你讀咩

佢地最憎既中國都贏香港

大聲講句

中國又贏

多人鐘意做義工唔得？
利伸：冇補水嘅話即刻打卡收工

想問下點樣可以加密內容
平時做開cd rom

個個state都大撚把中國學生
你190?

因為有啲低賤嘅仆街做爛市囉

好羨慕你地可以係澳洲做野

你都可以嘅
如果冇屋企包袱不妨考慮吓
其實由working visa慢慢轉都唔係冇可能
唔得咪當比自己睇吓依個世界

我submit左190 等hk police check

congrats
過多年會唔會拎埋citizenship?

慘

香港人有咩係接受唔到
每個月比強姦金 基金佬幫你蝕錢
屋企同狗屋一樣咁細
每日150人
多到講唔哂 香港人有出過聲咩
有工返就夠啦

私chat？
唔想咁高調講

有ot 有補鐘 不過補唔足

小心遲早有槍手射你哋

讀文科無得走

從不ot
要炒咪炒 間公司我又無份

真心驚
啲白人好撚癲

怕炒

唔識加人

咁算啦我哋喺度傾算

態度正確

都唔係冇辦法嘅

master

澳洲律師可唔可以俾外國人考

本身唔係理科人 已經無咩選擇

唔係接唔接受，係冇得揀啫。
有得揀我都唔想返工。

我都唔想OT
鬼叫我唔識做

窮撚想儲錢去讀master搵工留低,但驚到時搵唔到工、始終返緊政府工都叫穩定，一衰左錢又冇工又冇

最唔明係點解低級有OT錢
高級既反而冇

留意咗好耐
其實留低唔一定係有野做
班友純粹唔肯做第一個走

唔係接受到咁你間間公司都無補水 咁我地都要食飯嫁 咪逼住返囉

巴打識唔識做engine嘅朋友
過嚟讀完master搵唔搵到嘢做？

我就唔ot既

最低工資唔係3x咩？ 仲30

樓主做啲咩呀？

屌 講咁多咪又係個個都做

廢老搞成

呢啲就係所謂嘅拚搏精神
畀人讚多兩讚就飄飄然好似好撚威咁
其實呢樣野係上一代留落黎嘅野
因為窮因為生計
個個都賣命
而且多勞多得
而家就冇呢支歌仔唱
當你狗咁撚
因為老細知你貪穩定
你冇膽突破
仲要由細到大都要你死讀書
你根本就已經係個奴隸
又怕死又要安定
唔做奴隸做乜
一早就畀人算清楚了

做唔哂先O, 有同事有冇野做都O

你做ACO? 政府officer grade普遍都要ot

係香港番過兩份工 都未試過要ot, 仲要無咩野做

巴打 我對呢個scheme 有興趣呀
但好似話去北領地 只要你做既工係個list到+ 拎到僱主擔保+ 做夠3年+ 通過職業評估同英文 就有pr,想問係咪姐係做既野同degree個科無關都得？

哈睇黎你入世未深
fyp比夠一年你慢慢做
一早比定topic你

香港嘅西工就係比一個月你做fyp但死都唔比題目
你日日死chur都最後一星期先比topic你
叫你自己諗掂佢
岩岩做完再通知你下星期再有新嘅fyp
無限loop

或者比三日時間你做
Chur左兩日之後最後一日先叫你改題目成份重做
而個原因係幫你定題目個人睇錯syllabus

其實接受唔倒

根本上一代就on撚9 冇知識
燒到埋身 96先搶BNO打柒自己人tim
但又唔諗下本野有冇用先好笑
人地商家佬皇家警察個個醒目仔拎曬BC
可以同你地講有BC 起馬而家一半人以上唔洗捱窮
唔識英文去歐洲拎福利都過引
唔好話同蝗蟲一唔一樣 根本英國都差我地野 個殖民地自決權同解殖權可以冇撚左 只不過唔想還比你地班黃奴

因為啲老闆上司仆街

做到傻左？

其實係戇鳩
人手唔夠就請人，你養唔起人關我撚事
所以做到咁上下發覺唔對路就閃

因為入鄉隨俗
唔想比人杯
就要跟大隊跟潛規則

你都on9 出得嚟做嘢緊係講錢啦 同你賣命托柒啊
遲走一分鐘都係錢 你咪慢慢ot 飽佢
總之我一夠鐘就走 理撚得你

沙士，共渡時姦，一姦就收唔返轉頭

巴打好型，好成熟

睇邊，officer啊

我都想移民 尤其是係美國
但係投資移民又冇錢搞
都唔知點算

發覺呢樣嘢係由細到大
做學生嗰陣就算老師唔落堂都冇乜嘢
但外國啲學生未打鐘已經執好曬野

何不食肉糜？

其實係，不過好多時你完全冇讀過相關嘅科都好難過到skill assessment，但如果你有信心嘅可以試吓，只要拎到skill assessed，基本上都已經冇乜問題，加油

你up乜

美國唔太清楚但依家應該好難

我係澳洲返工有時要ot跟埋d手尾

IT狗

又唔好賴晒上一代鬼叫中國人以前唔爭氣
攪到個個都咁窮
不過而家一樣仆街

因為呢度係香港